邊個ON9仲因為個封面買古惑仔

屌你老母幫牛佬谷書
有無睇本書內容呀
屈緊手足ON99俾班古惑仔擺布呀
知唔知牛佬同邊個埋左堆呀
黃洋達條冚家剷呀
成班懵撚咁仆去買古惑仔
ON99

結論：樓主買左，弱智

圖呢?

牛佬冚家剷

推

以後買一本，成本書影印上連登，咁就唔會有人再買

喂 死毒撚仲未暴斃呀？

駛唔駛我話你知邊度有得睇?

免費版？

你係賊？

由細睇到大都覺得依家已經唔值得俾錢買
劇情垃圾到仆街
陳浩南都成6張野仲日撚日撩人隻揪
大家仲睇既都係想知陳浩南大飛果d幾時收皮咋
得果幾頁紙成廿蚊本

你覺得唔值就唔好買了

唔好學樓主做賊

呢集講牛佬本野

19:56開始

封面食黃絲
內容藍到仆街
食兩家

屌你老味牛佬

帶你老母去睇醫生啦。cancer死剩種

係唔係姐係黃洋達收左錢要搞散條抗爭?

傻仔先買呢d垃圾漫畫

本身都覺得唔值得睇cut 咗書好耐，而家知道出埋啲垃圾劇情更加嬲

冇買過，但係因為之前既封面都以為佢係幫香港人既一邊

其實古惑仔本質就係收錢做野
係大家錯對佢地有期望

黃既正常漫畫家大把啦⋯⋯
cuson個d

人地一早講明係古惑仔
咩叫古惑

有老母又點死剩種呀？睇得太多毒撚野個腦俾啲精塞住咗？

一半都冇買

支那仔，睇下你嬲到？你老母生cancer你有咩感想？開心嗎？

繼續吠啦賤畜 小心唔好返深圳探你老母呀 俾人當你狗咁劏咗嚟食就唔好喇

唔係
但就係因為佢劇情冇鋪排諗到乜就寫乜
所以會格硬將D野拉埋入去個故仔度
實則九唔撚搭八

唔好迴避我問題黎遮醜啦支那仔

你老母cancer就死你有咩感想？

你條死剩種成日同你老母口角，你係唔係好憎你老母？

剛剛睇完
可能性有2
1. 黃洋達同牛佬而家支持和理非
2. 黃洋達或牛佬真係係黑勢力入面收到風有人收錢係指定時間做野

講真, 佢地D風未算最勁, 只係屬於最撚表面果層
我D風仲撚勁
香港呢個城市, 從來都係負責轉內銷
姐係香港示威者而家做緊既野
幾年後係中國內部都會100%完全複製咁山寨出現返

如果香港呢邊玩撚到狐狼/暗殺政要呢個級數既話
習近平既共產黨真係等食屎

不嬲都有人放上網
佢之前有喺書入面呼籲讀者唔好上網睇

其實你諗下古惑仔本嘢係畀邊個睇

d漫畫背景直接入相再改小小

鳩達

咁我地喺連登呼籲大家上網睇

呢本垃圾係今時今日都仲有人買，證明啲人真心on9

呢個年代黑社會咁撚濕鳩仲要繼續畫
內容鳩就怪啦

埋邊個堆唔撚關事
封面同內容咁大分別真係好撚嬲屌

Push.

食老本食左廿年

push

呢套吹奏黑社會既垃圾公仔書，連被稱為漫畫都唔配

下 我由細睇大架喎

921 屯門要人

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960
紅橋站落車

黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）
3. 澤豐站落車，過橋即達

我冇睇唔知吹唔吹奏
5年前買過啲內容已經好撚垃圾頂唔撚順

感覺就好似死神套垃圾拖廿年

牛佬痴完黃洋達，本書就由差變到好撚差
去到呢幾期，我先唔講政治立場，個劇情就咁睇都係弱智到痴撚線
牛佬仲夠膽成日同facebook班傻閪係到j自己d垃圾劇情，真係頂佢唔撚順

動漫台個post update左今期, 畫左條友影射何君堯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾都有人買!??

買過2期，721同少女眼受傷

人血饅頭
咪撚再買古惑仔

tui

正視聽

冇買，淨係利用佢個封面

以前讀書會係china town打書釘, 啲內容係冇內容
有冇online link睇下笑下都好

樓主點解釋

睇和仔啲漫畫啦

半個月前已經有人講
估唔到仲有傻仔

八壯士之後 劇情極垃圾
25蚊？咪玩啦牛撚

咩年代呀仲古感仔

Cuson 都係黃洋達

佢會block你然後繼續同班冇腦既人圍爐

上面咪有人講左

封面食黃絲
內容藍到仆街
食兩家

廿五蚊買封面

果然所有同熱狗扯上關係既野都會變衰

本書叫古惑仔，唔講古惑仔講咩
利申：冇買，非打手

少少見解唔同就咪起勢行咁屌啦

狗達同國師一樣做自己d領域機好，一搞其他野就一個害全城

我買火武睇都唔睇佢啦(雖然都係不及當年咁好睇...)

又消費件事

牛佬一早=熱狗衞星漫畫

食屎啦牛佬

唔使GOOGLE
淨係連登已經有POST講
有晒圖 有晒內容簡介

有必要消費呢次抗爭??

寫古惑仔,就寫721元朗班友點打人, 而唔係寫古惑仔扮手足, 屌佢老母

早10話話金尊貴果集
講話雨傘陣下面全部都係尖既鐵通
冇cap到圖搵唔返
唔知有冇巴打有買可以影返上黎

好大陣私怨味

黃洋達條仆街根本就唔想呢場運動成功, 因為佢撈唔到油水, 所以成日描黑呢件事

單睇呢d圖， 未必關黃洋達事?

黃洋達一向反對捉鬼
古惑仔漫畫卻係講述古惑仔做臥底混入示威者， 仲趁機四圍大肆搗亂